眾籌幫手做嘢光復立法會功能組別有用嗎？

巴打絲打大家好，攪咗好耐終於開到個連登account入嚟，為嘅都係想出一分力：光復香港，時代革命!!

是咁的，小弟覺得今屆嘅立法會選舉其實真係好重要，而功能組別中最有可能翻天嘅就係「飲食界」、「進出口界」、「批發及零售界」等……

小弟本身有兩間公司，最有可能就係申領進出口牌照（進口烈酒？），入進出口界，咁就已經有兩張團體選民票……

但係問題就係度，呢個時勢真係好難捱，小弟嘅兩間公司做嗰行喺呢個時勢係完全零收入，上年後半年罷工罷市等嘅影響都仲頂得住，但依家完全零收入仲要俾租金、人工等各項開支確實嗌哂救命……

相信好多中小企喺呢個時候拎嗰一千幾百出嚟申領牌照都真係好有難度，缺乏動力、誘因去攪，但尋日同親友食飯講起，佢哋都好樂意幫手拎呢啲錢出嚟，而其實近呢一兩年好多後生仔攪樓上鋪、工作室、夾公仔鋪等，幫手光復「進出口界」確信係有可能嘅……

當然眾籌有好多難題，親友第一時間就係諗起驚俾狗攪，但我相信呢度一人一句實可拆掂去，大家點睇？

推